緊急 大髀內側有d痕

琴晚可以有d痕 應該呢排返工俾啲汗焗到
有冇咩可以幫助到

1）唔好番工
2）唔好著褲番工

我都想唔返工啊

早晚搽啲爽身粉，唔好搽完即著衫，輕輕拍散啲粉先吸收到，好快冇事

留名學野

我都有陣時係咁 會好拿同紅左

我記得高登之前有人開post講過
係藥房搵野查 但唔記得係咩

呢幾日熱到仆街 焗住焗住

真係有用？

有冇人知藥房可以買咩查

細個係咁做